你班支友唔好再扑爆reader

開盖淋水/可樂燒佢controller , controller 貴啊, Reader 好撚便, 好易換. 最緊要嘅貴嘢先收埋.

盖